支媒指有中國女孩嫁給美國人三年後哭訴決定回支國 當事人拍片恥笑假新聞

依位youtuber laowhy86之前係支國生活左好多年，結埋婚買埋樓，成日拍片講支國
後尾發現支國真面目之後決定賣樓走返去美國，依家成日出片恥笑支國

今次佢地就俾黨媒fake news用佢地片同相，作故仔話佢老婆自從嫁俾佢之後係美國每晚都好驚，三年後決定喊住返支國

人唔笑
狗都。。。

香港太慘要去北韓住

要靠fake news打飛機既強國

倒轉晒來講係極權專長

有害氣體對人體無害

個美國人有條片講點解佢會返美國住
對中國點樣幻想破滅，超級現實

係 有埋中文字幕
值得一睇

鞭屍啦

最慘係好多藍屍支那人馬拉支奴信信

甴近平

大中華左膠嘅心路歷程

推

早十年俾到人希望係會一路咁向好

佢都算醒得快

thanks for the entertainment

咁易就嫁到美國佬逃離支國 真幸福